其實毒撚一個過平安夜更開心

又到平安夜 一齊重溫返

睇嚟平安夜連登冇晒人

I don't actually agree with you

放心，點都有我係到

知你有街去喇

早啲訓啦 ，我依家都已經打算訓

祝樓主聖誕快樂

平安夜快樂

#:

樓主聖誕快樂

咩叫平安夜？食得咖？

取暖了

入夜了 是咪大家都有人陪住過

我陪你

駛撚你講

大把人陪你係連登過丫ching

冬眠先喇 有冇得一覺訓醒就過完聖誕

昨日今日都係屋企打機，我只係看透左，睇住人地有街出自己冇，呃到自己又點